我做人真係好失敗

堂堂一個大學生 send 十幾個email 去見低級垃圾sales 等左成日乜春都冇 我已經唔求人工 是旦一份最低工資有冷氣既工就夠

做清潔

咩科

sales 有乜好做 ?

想歎冷氣咪做 文職算囉

呢個鐘數搵工一定係咁, 你到10月果時, 你是但拋一份都會請

就係啱啱完sem 又唔想成日坐係屋企發悶

垃圾U bba

Office 果時冇part time

堂堂一個大學生

除咗send email 之外 有冇諗過試下其他方法
通常email個效率都好慢 你幻想下你係收email嗰個可能就會明

冇 網上搵果D 全部要email

睇多幾個留言先 Get 到你想 搵 part time

你淨係想hea 時間？定係想做sale 儲返下啲經驗？

Hea 時間 同賺少少錢

太直接了. 不如拎綜援

「堂堂一個大學生」
大學生根本唔值錢

邊種sales呀？pt果d唔係直接踩上門都ok架咩

店鋪果D

恒大？